突發 私人刑事檢控眾籌被剎停！！

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

好黑暗

Pish

屌你老母，個眾籌大陸嫁？

做啱嘢了

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

屌，咁都有？？

有無其他方法，我可再比多次

九成又係支共背後誣陷個眾籌

推 驚啦驚啦

屌你老味叛國？
制裁

啲錢無事，只係唔可以再捐

GoGetFund其實係咪唔應該用？

又想老屈洗黑錢？

外國

GPhone Hui!

黑警又搞事！

Push

屌，做咩撚嘢

用外國眾籌網會唔會好啲

即係中死穴了

推， 大家好嬲？ 聽日去集會

代表要向呢個方向行

直接捐

.

好撚驚喎

個網外國㗎
大把外國佬跪中共

push

pish

又割

仆街啦屌佢老母支共港共死黑警
咁樣即係做對了再籌！！！

咁用台灣呢？
Flying v得唔得？
見佢有幫銅鑼灣書店眾籌

呢個要推

咁而家有幾多錢？

呢個先好

先前有人寫書叫沉默的入侵比中共攪到係人敢幫手印,結果成單野玩到好大

私人刑事檢控有成班奶共法官勝算係零
但許議員成功令中共又出錯

G PHONE召喚

禁錯不推文

外國都要怕港共?

即係做岩野 所以大家要捐爆佢！！

cls垃圾平台
推到有解釋

推到GoGetFund回應

好似有香港人開左個眾籌平台 用個個得唔得

cls 停一捐萬啊dnlm 死黑警

搞錯

搵一定幫中共奶袋底的平台玩

再send證據比美國話呢班人通共

做對了

之前有個假嘅抄足佢
之後嗰個死左

唔知係咪有人有心玩攬炒

肯撚定又港共做野

做啱啦終於

........
等more info

嘩屌

我唔信會咁弱智囉

敵人反對的 我們定必擁護

驚

外國都有問題？

屌啊

推比民主黨啦

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

Twitter
國際戰線
間間公司都跪人仔

通知Solomon Yue, 如果係真係就要抵制同凍結佢地既運作。

告佢老母.

屌老母

Push
Wtf

應該係中共係背後做野 黑警未必咁有手段

政治打壓

唔撚係又跪下嘛
我就唔信咁多錢 啲眾籌平台唔撚用

睇黎方向正確

仆街 ! 好黑暗 ! 一定要巴絲幫手放上 Twitter, 話俾 solomon yue 知 !

奶共，平台話事人一定唔想冇左條水

寄支票去許智峰度得唔得

你班人出面放晒風話之前整到個黑警入去坐班黑警仲唔即刻搞9你咩

想知籌到幾錢

ok，要加陪去做

咪第度捐囉 錢香港人大把 越封越多人出黎捐

敵人反對的，就是正確的

回應咗先

阻力越大，威力越大！

對家嚇到瀨，即係呢招掂啦。

係咪畀對家投訴？

今日7點幾睇好似有7x%

利申：課左少少

ddos?

搵第2個平台囉 都差唔多夠

同問

有冇法律意見？

二百六十萬

?????

唔係停左
今晚已經夠數

煲大佢 大家一齊用其他方法捐

up

mola mola....警方肯定深信巳經漸見成果凍結哂資金就即係斷左補給...連21號呢d咁有代表性日子都可以未到深夜巳經平靜今晚對你熱度退減

者係繼續努力捐就岩

會唔會係有仆街屈鳩個網洗黑錢

退？無撚得退
繼續支持

收到電話了

推動

今日想捐都捐唔到

變左洗黑錢

被人威脅？

剛剛睇下
又開返了

死仆街 屌

仆你個街

有冇腰骨硬既眾籌平台？

開返

中共會唔會容許用非官方crowd funding流入民間
無中共市場怕西咩，估唔關事

real?

0230 開到link同click到入捐錢嗰頁，應該開返？

佢facebook有講

推呀
狗狗淆底了

係

準備煲上國際

On the right track

要捐快d捐
免得夜長夢多

又被打壓？！

轉過第二個囉

下次現金分享，不過唔好多，一多話你黑錢，上限五千，凍結都唔入肉

推，一定捐

又冇嘢了

wtf……

大家like埋許智勇fb啦得3萬多陰功

做啱了

知唔知今日有乜做？

突發 有人唔知今日咩日子

我頭先都send 左enquiry 同要求佢地以public statement回應呢件事

推 唔回應就再推比Solomon

已實測捐到

又嚟

PUSH

block 完又解，係咪瘋狂收投訴？

咁就唔停得啦

眾籌都唔撚比

S

勇武一靜啲狗又開始搞鳩和理非

凡敵人反對的

屌

pp

知唔知洗黑錢點解

唔洗俾膠我
有d野 我知 你知 律師知 律政署知
但係政府照告 黑警照拉人
你可以做到d咩？

3m錢已袋 理撚得你

敵人反對的……

做啱左

即係點？
對家驚到扑街
尋日先出post今日就行動，黑警好撚驚

咁咪好囉,試到邊個平台奶共

cls

敵人反對的

啱啱睇過,無事喎,仲已經捐左二百六十幾萬就黎夠數添

正常返啦⋯⋯

What's happened actually?

方向對了 推

唔係冇加過咩

仆街狗肯定背後又做手腳

對家驚撚到仆街，即做岩野

正常番了

屌你個閪 排隊捐現金都要捐

同問

推爆佢

依家無事, 可以繼續.

利申, 0岩0岩捐0左.

我知：接受資金用以對抗共產黨政權
一定係，除非唔係

錢，連登仔大撚把

陰窒錢

死穴

私人告狗係正確！

即係又嚟白色恐怖啦…

真係要認真開發黃色經濟圈喇！仲要推國際版，如果唔係，好多嘢都會做唔到…

做得好 停啦 愈多野反對 就揭示左支共入侵左幾多外國公司 外國人愈幫我地 愈反對我地 我地鬥志愈旺盛

開返啦唔好比佢停

你搞鳩班乞衣，佢地一定同你死過，但証明私人刑事檢控做啱嘢了

許智峰Update咗個post 開返啦

個極權政府越來越仆街

用bitcoin眾籌啦

愈快做愈好

agger

咁都有得打壓DLLM

依家得返

wow

點都要告

再捐多D, 越停越要捐

本來政治人物D銀行戶口已經睇得好緊, 如果市民直接捐錢比議員, 隨時比黑警咬

宣稱代收 未向立會申報
控罪指梁國雄於一二年五月廿二日至去年五月廿三日作為立法會議員期間，無合理辯解或理由而故意或蓄意作出失當行為，即無向立法會申報或披露，或向立法會隱瞞，他於一二年五月廿二日透過Mark Simon從黎智英接受一筆廿五萬元款項。梁一直自稱只是代社民連收取該筆捐款，不涉個人利益，故根本毋須申報。
(ONCC news)

驚嘞！驚嘞！開街站都要籌夠條數佢。

宣傳助攻

啱啱睇過，好似正常返嘞

到時又話洗黑錢

李掉人個次

班黑警驚撚到要做啲咁嘅野

又正常返
但一定要gogetfunding俾番個合理解釋，唔知間野咩背景

本身唔打算捐，而家要捐了

死網啫

錢都唔俾捐 以後唔使旨意再捐錢俾香港啲偽善團體 一個都唔撚捐

12.22 15:30 聲援維吾爾
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

中了
唔好俾佢停

之前咁多眾籌都係用佢都無事, 但係今次比人stop左
即係有人淆底

係另外新眾籌網開多過

留名

錢已袋

唔夠人捐呀推推推
錢都唔捐學咩人反抗和理非

敵人認證左！可以捐啦！

已捐

其實黑警戇鳩姐,選錯邊站,而家風向轉緊

屌你老母 唔使咁都搞下話

今次無事喎

今日唔捐 聽日想捐都冇得你捐
快手呀

以後乜都唔俾

可能民間創業有客源

開通返啦
快d捐啦

做對了 想捐多次

正苦又攪小動作

我課左金架

國家機器

推置頂

推呀屌

估你唔到

CLS

告佢老母

即係換個平台咪得

係咪俾人report

樓主請置頂

希望許議員快啲查清，開返比我捐

前幾日忙緊未捐

對港人宣戰 是自殺行為

豬一樣的敵人

又打壓

樓主死撚咗？

其實收費都幾貴,

正是

即係有用

又搞鳩有冇咁驚

platform 都俾恐怖分子搞

睇黎做對了

仆街今朝先課完

係咪咁撚痴線呀黑到咁，明目張膽到，完全冇晒法治可言

樓主如果冇事請上一上水

幫手推

證明黑警好驚

用本地網死撚硬100%

驚到佢

721 831 101

推啊

本地woo

唔好意思 借個位黎

新德國聯署

德國聯邦議院《全球馬格尼茨基法案》

仲差44000人!!!!

目標50000人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》--LIHKG

又出事？

屌 做乜撚事

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

最新消息係夠左3百萬